[韓劇] 大力女子都奉順

有無人有睇
尼套劇情幾好笑
朴寶英好可愛
第四集收視破8%喇

有呀

好好笑呀!!!! 朴寶英好正!!!!!

依套好好笑

寶劍

朴寶英好可愛
但個髮型真喺麻麻
中長啱佢多D

今次個look搞到佢有d肥
不過都仲係好可愛
同埋佢細細粒拍埋去男主度有最萌身高差

絲打 係我搞到寶寶 剪左短髮

係度都見到懵佬你

飯邊個都剪短，怪神個時長髮真係好正架

鬼神大人真係超好睇
寶英短髮應該係暫時架姐
銀仔就。。。

你上次係咪cosplay寶英
睇落好似

呢套好睇

第一定第二集鬥雞笑到仆街

第一集
搞到條友帶住頭規入E院

慢鏡個陣笑死我

唔係lol
寶英靚好多

我笑到阿媽入黎問我咩事

睇到條尾龍骨都痛痛地

第三集笑到仆街

想問你地係邊個網睇開？
我今朝係小漫到睇第四集 去到40幾分鐘就突然完左

朴寶英真係人靚聲甜

千尋， 楓林網

呢套好正，又好笑，演員仲要顏值高，演技好

佢鈴聲都好搞笑

推
琴晚果集收視跌左小小

早兩日睇笑到胃痛

推

寶英發花痴好可愛
好中意睇男一男二爭女主
唔知男女主條loveline幾時會有進展， 今次第一次睇男主既戲， 但覺得佢同寶英幾襯

最好笑一定係奉信老媽子聽到社長係基然後諗左一陣話"無問題"果幕啦下話

長髮寶英

特登入黎睇你 點知你無動作
我都係出番去先

jisoo

長髮寶寶 唉

jisoo真係

為左jisoo睇
佢同朴炯植扮女人

笑到仆街

兩個gay佬

我首歌仲正
鄭恩地世界第一

我都好中意恩地首ost
成日loop

嘩有post最新2集未睇

btw朴炯植好靚仔雖然係因為朴寶英而睇...

我都係第一次睇朴炯植
聽講本身係idol
好中意佢比寶英迷住個樣

我係仔都想同男主hehe

好sweet呀快d一齊啦

寶英D衫真喺
著到佢又肥又短
BTW個樣都喺咁QQ

花絮

兩個好有cp感

第七集收視：6.834%（-1.858 )

好想同代表瘋狂訓練

返黎先睇

又要等一個禮拜

第八集收視:9.603%（+2.769）

好似破左jtbc既最高收視

快D破10啦

垃撚圾

冇預告？

岩岩睇完第8集，又要等下個星期

朴寶英好正

終於控制到d力度

無
希望佢地快d一齊
上集向前一步個表白

最大既問題
點解唔用彈指神通呢

做wallpaper啦各位

朴寶英真係好正

出左預告喇

糖尿喇

快d kiss啦

抹頭髮好sweet

超中意寶英撒嬌嘅語氣
特別係叫“國斗啊~“個陣 身為女人都比佢溶化了

琴日一次過睇哂咁多集
朴寶英

點解仲未kiss架急死人
不過深情對望果段
代表睇住奉順一家食野好搞笑

一個星期出一集

兩集
星期五同星期六播

安敏赫

代表

都奉順燃燒的romance，收視率再度刷新自身記錄，達9.66%。

根據調查，昨晚25日播出的第十集收視率達9.668%，比前集7.423%上漲了2.245%，刷新了
之前最高紀錄9.603%。

來源:官方微博

希望下星期可以破十啦

寶英好可愛 代表d眼神好正
希望下星期收視會破十啦

終於表白

好想同安代表兩個人瘋狂開會

第5，6集笑左

好睇

琴日前日兩日睇哂十集

就快一齊喇

Apink恩地OST
留返個名先❤️❤️

安代表真係好好j

炯植

又到星期五
好期待佢地兩個既粉紅戲

抱抱甜到

咩網最快睇到

今集好甜
但奉順個fd比人捉左

媽呀今集sweet到

12 集終於kiss

下集好緊張咁

男女主一定要快d捉到個變態佬

又要等到星期五

已經等得好苦

希望봉봉唔好係重要關頭失去左力量 一定要捉到個變態佬呀

個變態佬拖左好多集了

我都追緊

呢兩集好甜

炯植真係韓國大筍盤
高富帥齊晒

仲有佢望住女主個深情眼神

今個星期捉到個變態佬未呀

睇到第八集 今晚睇埋先

捉變態佬個到冇咩緊張感

我飛走哂呀媽變態佬同班古惑仔既部分
太多啦

+1, 而家靜係睇男女主

飛曬佢靜係睇男女主得架喇， 11,12 集好sweet

大推
每日等到頸都長但唔想咁快做完

朴寶英真係可愛到

絲打都會鍾意佢
太可愛

個po好多絲

原來絲都鐘意呢種cute type

好好睇呀
留個靚名先

寶英
炯植

班古惑仔勁好笑

寶英

敏敏奉奉果度超可愛

奉順冇哂力

Btw 個變態佬打交好似好廢

又捉唔到條變態佬

今集麻麻地

套戲其實麻麻地..

主要睇寶英同炯植， 佢地好sweet, 同埋寶英呀媽都幾好笑既
其他劇情就。。。

見到古惑仔就飛晒

其他套劇cut少幾集會好好多
想睇男女主放閃多d, 其他劇情好似夾硬寫咁， 查案果度有好多位都唔合理

我都係。
今集 15分鐘睇晒。
唔係寶英，一早放棄

一開始幾鐘意白卓同高中生 劇情 都幾搞笑 但白卓飲完屎酒 上寺廟開始就OVER左 又串連唔到主線 越黎越勉強

offtopic 問下 有無寶英wallpaper

一開頭都係男女主幾正幾sweet同幾好笑而繼續追 而家 成日飛黎睇

Namaste

我都唔明關主線咩事

搞笑過左火 唔好笑

我11,12集淨係睇男女主放閃， 睇得好開心
其實除左lovetime
其他劇情做左十幾集都無咩進展咁， 飛左都無影響

最尾

新個集最尾明明都幾緊張, 但女主突然有番力,十零秒就衝出去放煙花, 好似變左笑劇咁

7秒先解開 勁快跑到出去

Double trouble couple~

故事其實可以發揮，但編劇導演太差

呢首好好聽

好想快d聽到安代表首ost

仲有兩首唔知點拖
希望多d奉奉敏敏放閃

佢兩個好sweet

係
最中意圖書館同敏敏果段

最後幾秒d力返哂黎

岩岩睇完 d力返哂黎都無乜野
係搞d煙花出黎真係笑左

mamamoo

點解個post咁多負皮

習慣就好

泡菜野係高登定連登都多負評

寶寶流左好多眼淚 , 但我喊都冇喊過 , 劇情太狗屎

如果講劇情鬼神君完勝
不過炯植同寶英既化學作用好大
好彩佢地條loveline無爛到先可以一直睇落去

就黎有 寶英 都頂唔順
炸彈變煙花..睇到我 o 晒嘴..

散景改到變哂心心 , 笑左

我等sony佢部ff連拍怪物 , 買埋支小白 / 大白 , 再拖埋喼去fs睇場合用

首先要搵到工 捱到下下次cb一定要買到

錯post

都係得反兩集姐。。。

15集sweet到爆炸
炯植d演技真係好正，本身係為左寶英睇， 但而家中意埋佢，同埋孔劉書笑死我
期待大結局繼續放閃

正

敏敏跪地嗰下

炯植既ost

孖女兩個都大力

奉順係大力姐
幾時變左跳樓都唔死得

唔知揾邊個湊
老豆比佢地打死

變左女超人lol

昨日（4月15日），JTBC金土劇《大力女子都奉順》播出最後一集大結局，以8.957%的收視率（全國付費家庭基準）收官。

根據韓國收視率調查公司Nielsen Korea的調查結果，《大力女子都奉順》第16集最後一集的收視率為8.957%（全國付費家庭基準），比前一集的收視率7.83%上升了1.123%。雖未能突破10%的收視率大關，但首播時的3.829%收視率創下了JTBC歷代電視劇中首播最高的收視紀錄，且收視率也一路成長，維持著好成績，為該劇畫下了完美的句點。

此外，新電視劇《MAN x MAN》將接檔《大力女子都奉順》，自4月21日起於每週五、六晚間11時播出。（責編：楊雯茵）<全星網>

劇情太薄弱令到後期收視唔可以繼續升
不過有7-9%已經好勁

短髮
長髮 令我諗起金所炫

國斗

可憐的男二

劇情咁唔掂 有呢個成績真心算好好

無敏敏睇好空虛

第12集尾先入戲肉
拖到嘔

全靠男女主既吸引力

無理佢d劇情，淨係睇敏敏同奉奉既互動
最尾幾集d粉紅真係甜死

完咗真係好唔捨得
但另一方面又好期待接檔嘅man to man

點解要完左先見到有po
其實個劇情唔得 但淨係睇敏敏奉奉呢條loveline已經正
完左好空虛

寶英同炯植真係好襯
好想佢地真係一齊

所b就算長髮都冇寶寶咁萌，點同

奉奉自己湊返，得佢夠bb大力
一係桐植狂飲屎酒

但今日睇寶英訪問 話冇feel喎
d kiss scence係編劇加就跟住做
可能寶英唔鐘意年下男

寶英大過所炫十年
但睇樣完全唔似

國斗個part真係
但睇到敏敏同奉奉求婚結婚我又好感動

國斗之前咁多機會自己唔珍惜， 到奉奉開始中意敏敏先來表白

係國斗蠢 咁都feel唔到 奉奉做到咁明顯

好輕鬆既劇，劇情方面其實幾差，
但好神奇咁睇晒，呢套真係完全靠各演員既魅力
我真係純粹想睇寶英而睇，
點知睇睇下係好覺得個男主角都幾好睇，
奉順爸爸都好有趣。
我唔係寶英飯，但睇完真係越來越鐘意佢，太可愛

我都係
睇返男主之前d角色， 今次個look真係令佢脫胎換骨， 演技又唔錯
寶英真係女仔都覺得可愛
睇完鬼神君就中意左佢， 其實我覺得鬼神好睇好多， 但收視就無咁高

炯植以前個樣真係好白淨好細個，完全唔係我中意個類黎
但呢套唔知點解佢好似man咗好多